我地不如唔好做朋友

究竟我應該點做 究竟我地依加係咩關係 點解你唔講 我一直都等緊你講 定只不過你想繼續維持依段朋友以上但戀人未滿既曖昧關係？
我一直鍾意個個都係你呀 我知你知道架 點解你死都唔肯講叫我做你女朋友 我好想做你女朋友呀
搵人比啲意見我好嗎

行為上有無做左啲咩？

你講係咪會蝕底啲？

你咁撚想嘅 點解唔做主動個個

你唔直接問佢？

我頭先係人地post留完呢句
我地不如唔好做朋友囉
咁樓豬你想點呀

自己講啦仆街 怕食檸檬繼續單身囉

佢比其他人搶走左果陣唔好話呀叔冇點醒你

What do u mean 你既意思係我地之間行為上做左啲咩 定係我行為上做左某啲野所以佢一直唔講 ？

做我女朋友呀

但係一講左 如果佢唔想同我一齊 咁我地之後連曖昧都冇埋

聽人講過男人對自己送上門既都唔會珍惜 佢地鍾意自己追既 我初戀係我做主動 結果

係呀 我就係見到你依句 我想同佢講依句野

講完之後 佢唔想同我一齊咁點算

巴打我之前同你一模一樣，講咗雖然衰左，但係個關係反而比以前好咗

咁咪姐係一直以黎都係你自己ff緊囉

真係多籍口。

你做兵？

我個case同你一模一樣

唔講以為你係我溝緊個女仔
手已拖

你主動拖？

以後別做朋友 朋友不能牽手

冇，做返朋友算

不如你再明示多啲

爭啲咩? 我做!